Gme 輸完 再輸sndl 再輸gme 2.0既不如放棄股票

騙徒手法層出不窮

咁樣社工先有公開

唔使放棄股票嘅
之後唔好掂妖股囉

以上買果d全部都係投機唔係投資
想搵快錢去賭場仲實際

咁投機都可以賺錢嘅
不過唔係on99 高追all in又唔止蝕